現在298 lbs, 怎麼減磅？

我已經食少咗McDonalds

出多d示威

重刷

屌你食少左，直頭唔食啦

幫我推po 可以瘦手指

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

健身

打泰拳

捉自己去絕育囉撚樣，好處多多又健康啊柒頭

打泰拳個運動量唔係勁過跑步同游水咩

如果本身有食開煙,新手黎講岩唔岩

游水

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

做多啲社會運動

去多啲遊行示威， 我自己6月到依家由75公斤減到70公斤

飲食控制左先 盡量食原形食物 eg薯仔 番薯
同優質蛋白質 eg 雞胸 蛋 豆腐 瘦肉
食多d菜 飲多d水 早d訓 唔好食零食
運動你既磅數最多散下步 一下子太激烈會傷膝

想減肥，想一個月減5磅， 平時都有做運動，但一個月只係減得一磅。好灰. 係咪要節食....

飲食佔8成
運動佔2成
飲水基本飲體重kgx70ml水每日
利申：9個月由97kg->73kg

Ching認真同你case study
有TG Channel 比你參考下

個人TG

唔駛節食 食啱野就得

好勁喎
飲食佔8成？ 但好中意食甜品點搞🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

食啱甜品
同埋控制次數